根據警方記者會既解釋 有咩係帶得出街？

攻擊性武器=你有意圖用呢舊野去攻擊（佢話你有就有）
而過去有黑社會因為呢樣野受傷

遮唔帶得
電筒唔帶得
行山棍唔帶得
胸都唔帶得

yes on 9 拎支筆都係兇器啦 根本佢地想點就點diu

人治架啦

講咩都係佢地正確

你有手有腳 好攻擊性
你只可以吸氣唔可以呼氣呀 一呼就等同釋放有害CO2 好危險

我諗下次見到藍絲朋友要報警了

我地有牌既黑社會未試過比藤條同木棍打
所以唔計
唔怪得721拉唔到人

fucking pencil最危險

今日今日香港, 春袋都有攻擊性

john wick

上次用胸都比人告
用春袋真係唔出奇

全部小學生收皮

用lin頭襲警

黑警釋法

見到邊個帶遮就報警

全部香港人都係john wick